作為香港人希望日韓都快啲無事，新加坡就早日滅國thanks

全部新加坡人快撚啲死清光